[Epic目的] 2020年上半年mobile gaming兩平台總收益達350億美金

係我就唔撚忍apple同google嘅鳩屎抽水store喇，自己寫os自己出電話，跳過佢過海🥴點撚解要同佢地分呀！我全都要！🔴🔵

epic phone